--- 
title: Woensdag  
date: 2018-04-10 
---

## Dag 2

Wo zijn we begonnen met het maken van de pva, en de taken te verdelen.
Mijn taak voor volgende week is onderzoek te doen naar de doelgroep en afkrikaanderwijk.
Voor te bereiden voor de interviews/observaties die we woensdag gaan uitvoeren